耳機求推介

想買耳機200-500hkd (窮丁)
各位ching有冇推薦

HiFiMAN RE-400

ATH Im50

邊啲地方買到呀😩

得DMA 泛音有得賣